［求資料］有無人有雨傘嘅詳細時間線？

維基百科有冇呀？

9月22號
開始，學聯帶頭搞罷課，一大班學生亦響添馬艦政府總部出面集會。
9月26號
26號晚，百幾個學生突破防線入咗政總東翼前地（「公民廣場」）
9月27號
警方一度清場，重拉咗幾個核心人物，搞到越嚟越多人走去政府總部聲援。
9月28號
28號凌晨1點幾，戴耀廷見既然有好多人集會，就索性宣佈佔領中環行動正式開始。有佔中支持者贊成提早佔中，但亦有參加集會嘅學生覺得畀人騎劫咗。28號凌晨1點幾，戴耀廷見既然有好多人集會，就索性宣佈佔領中環行動正式開始。有佔中支持者贊成提早佔中，但亦有參加集會嘅學生覺得畀人騎劫咗。
活動有過萬人參加，逼滿晒政府總部附近嘅車路，到挨晚警方開始施放胡椒噴霧同催淚彈
9月29號-39號
嗰晚開始，活動蔓延到中環東面、銅鑼灣，同對面海嘅旺角，30號晚更加蔓延到尖沙嘴。
10月2號
接近半夜，行政長官梁振英話會派政務司司長林鄭月娥安排同學聯代表傾政改
10月3號
當日，一大班反佔中人士到旺角、尖沙嘴、銅鑼灣嘅集會地方搗亂同傷人，當中旺角引起嘅衝突最大，好多人傷咗，而尖沙嘴更因為集會人士太少而完全失守，挨晚廣東道恢復正常通車。多數集會人士都認為警方無好好保護佢哋和平集會，默許搗亂，學聯更宣佈暫時擱置同林鄭月娥嘅會面以示抗議。
10月11號
香港學聯同埋學民思潮向中共總書記兼國家主席習近平發公開信，提出要解決香港三大問題，又批評特首梁振英破壞「中國夢」
10月13號
朝早，警方用收返政府公物做理由，清除金鐘西面嘅路障，集會人士無乜點反抗，昃臣道同部份遮打道路段都通返車。
10月14號
警方再用同一理由清理成條金鐘道同埋怡和街西行線，好多條巴士線行返。當晚有示威者一度成功佔領龍和道，
10月15號
凌晨大舉增援重奪返。另外，嗰時畀警方拉嘅其中一位示威者公民黨成員曾健超，涉嫌從高處向差佬倒不明液體，畀七個差佬拉埋一邊拳打腳踢，無綫電視新聞影到成個過程而斷正。因為無綫新聞播條片時一度畀公司高層剪走晒話班差人拳打腳踢嘅旁白，引起輿論關注，甚至連新聞部自己友都唔妥呢種做法，有幾十個職工聯署表達唔滿意公司高層做法。
10月17號
清晨，警方大規模動員清除旺角嘅路障，集會人士無乜點反抗下，旺角大部分路段都通返車。是晚警方移後防線。警務處前助理處長黃敦義相信警方考慮人太多，唔適合驅散，為避免傷亡，唯有俾佢哋喺彌敦道聚集。
11月25、26號，警方再次到旺角清場。特首梁振英跟住呼籲市民到旺角消費支持商舖，佔領民眾就諗到用「鳩嗚」名義逗留喺旺角嘅行人路週圍行，變相繼續佔領。
12月11號
壹傳媒阿頭黎智英同埋大部分泛民主派立法會議員喺金鐘佔領區靜坐抗議。
12月15號
朝早九點半，警方花咗大約三個半鐘頭，成功清空銅鑼灣佔領區。

唔夠詳細 好多細線無寫

鳩估

【傘運4周年】雨傘運動回帶 一文睇晒重大事件